[六月連中三元] 卡車司機、鐵路工人、鎮江老兵

難忍高油價 交警亂抄牌
12省市貨車司機大罷工

內地打壓鐵路工人節活動 4火車司機被捕

出動上萬武警鎮壓 中共鎮江老兵再集結維權

六月份連續處理三場大型抗爭活動，同時又要打貿易戰，又要蝦台灣香港西藏新彊，又要派小龍蝦征服世界杯

贏国很忙，贏盡全世界

講獨又想抹黑袓国
五毛快入反講獨

支持5毛快入

中国又成最大嬴家

貨車就貨車啦 卡你老母車咩
POST名就卡車,POST入面又貨車

蘋果日報同台灣報紙都係咁叫嘛

有五毛= 五毛唔驚
冇五毛= 五毛都唔驚

但唔入

12省市貨車司機大罷工
蘋果標題都用貨車司機啦
佢內文好多都COPY支那新聞
希望你會用返香港字,唔好比支那文洗到腦